### Выполните следующие шаги:

1. Скачайте файл с предложениями (`sentences.txt`).
2. Каждая строка в файле соответствует одному предложению. Считайте их, приведите каждую к нижнему регистру с помощью строковой функции lower().
3. Произведите токенизацию, то есть разбиение текстов на слова. Для этого можно воспользоваться регулярным выражением, которое считает разделителем любой символ, не являющийся буквой: `re.split('[^a-z]', t)`. Не забудьте удалить пустые слова после разделения.
4. Составьте список всех слов, встречающихся в предложениях. Сопоставьте каждому слову индекс от нуля до ($`d - 1`$), где $`d`$ — число различных слов в предложениях. Для этого удобно воспользоваться структурой `dict`.
5. Создайте матрицу размера $`n \times d`$, где $`n`$ — число предложений. Заполните ее: элемент $`(i, j)`$ в этой матрице должен быть равен количеству вхождений $`j`$-го слова в $`i`$-е предложение. У вас должна получиться матрица размера $`22 \times 254`$.
6. Найдите косинусное расстояние от предложения в самой первой строке (`In comparison to dogs, cats have not undergone...`) до всех остальных с помощью функции `scipy.spatial.distance.cosine`. Какие номера у двух предложений, ближайших к нему по этому расстоянию (строки нумеруются с нуля)? Эти два числа и будут ответами на задание. Само предложение (`In comparison to dogs, cats have not undergone...`) имеет индекс $`0`$.
7. Запишите полученные числа в файл, разделив пробелом..

Совпадают ли ближайшие два предложения по тематике с первым? Совпадают ли тематики у следующих по близости предложений?
Разумеется, использованный вами метод крайне простой. Например, он не учитывает формы слов (так, `cat` и `cats` он считает разными словами, хотя по сути они означают одно и то же), не удаляет из текстов артикли и прочие ненужные слова.